人民日報—中央可以部署東風31洲際導彈瞄準中文大學協助特區政府止暴制亂

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

炸撚咗中大佢

炸撚埋香港
真焦土

仲有非洲豬瘟呀，啲大陸人食咁多病豬，唔知有冇變種呢

10月5號你有同一個post
老納你咪再亂講野

手足勿驚
勿推

我驚你射唔中喳

唔好借d椅射中聯辦喎

唔比出老解 咁唯有唔小心射錯導彈

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

其他後備突擊方案

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

直接用核彈炸平香港算啦

呢單野要文宣